有冇人覺得新移民愈黎愈多

前前佢地黎香港要講廣東話

屌，依家個個講普通話
由其係D小學生

去屋邨附近仲以為自己去左支那

條 條郭文騙講得啱
你地班港豬個個走去移民
明明自己屋企 唔撚保護 反而全部走曬
駁唔到

你都戇撚鳩 調返轉來講
講到係香港人離開先有新移民
事實係太多新移民 玩撚到香港亂晒先走
你留喺度守護到香港？ 你只會慢慢俾人同化同埋歧視

岩呀 佢哋就係香港未來嘅主人翁